係美心入面吃煙有冇得諗?

係入面屌女都得

Team kill

喺入面煲衲

放蟲

吃煙係咁撚樣嘅

梗係唔好吃煙啦，要點著支煙食煙

push

喺美心入面打老婆 食狗肉都得

去尖東新文華美心食飯
好多支那靚女可以加wechat